立場又有正圖 林鄭化身井底鬼

Push

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

E張做Xmas e card正

想要民主自由嘅全部同我入嚟

屌

髮又唔敢剪, 立法會又唔敢去

日日北上投入甴大大懷抱啦

立場呢排咩事

痴線佬進駐美術部

支持佢痴到盡

呢張咩事？